交咩稅啫 啲錢都唔係回饋社會既

官員就廢既
差佬有證據都唔拉人既
每年分一大筆比新移民攞綜援
仲有明日大愚倒錢落海
又要幫某啲人出錢養埋黑社會
更唔講個啲政治迫害既部分啦